有無巴絲係ifc 做管業？

感覺如何？
好唔好做？
一星期番幾多日？
求詳情